kobe:領先2一0點解要開心

mamba 精神

猢迷已經揀緊邊個拎FMVP

係已經confirm左 唔好成日屈我地 thx

AD幾時帶埋班隊友去拜山

ad拎?

100%

一定比foj搶